Op een dag, als je oud en gerimpeld bent en lelijk, als het denken je voorhoofd met zijn lijnen heeft geschroeid, en passie brandmerkte je lippen met zijn afschuwelijke vuren, je zult het voelen, jij zal het vreselijk voelen.
